明明知同佢無可能 但又不停諗起佢

點解無可能

留返啲尊嚴比自己

感覺被friend zoned

控制唔到

點先知係咪friend zone

Feel 到
同佢好強調我只係佢朋友

lm

要識抽身呀,沉醉落去都唔會有結果

我都係 愈夜愈掛住 好sad

愈叫自己唔好諗 就愈諗起
好辛苦
明明上個月都唔係咁

feel到你都好痛

好驚已經friend zone左都唔知咁樣最柒

I know that feeling sis

好難唔知 除非對方做得唔明顯

係囉 當佢唔再share生活趣事,hea/遲一遲先覆你都知咩事啦

好掛住佢

沉左船嘅人又真係好難抽身 仲要喺同一個圈子度 成日見

我都係咁

如果你揾佢 佢好快覆到你都未必係鍾意你
我嗰個就係咁

費事hurt到你掛

時不時就諗起佢
人地都唔Care你
點解你仲要咁掛住佢

自己犯賤

Agger

加油呀！樓主

其實佢咁做更加hurt 明明無可能 仲要俾假希望人

所以大家都好聰明sense到,不過唔願醒啫

我都咁同自己講 唔好再諗 可惜換嚟嘅係日日都諗

我嗰個會問我做緊咩又習慣每日wts
成日俾錯覺我佢care自己
我好驚我只係被佢用黎攝時間
岩先因為認清同佢冇可能喊完一大輪想迫自己趁早放棄
眼都腫晒
結果佢wts我一句做緊咩
我覺得我自己好兒戲

因為冇可能你先會諗起佢

真 會係咁不停說服自己其實唔係 但事實擺在眼前

似到以為自己開post

點解你認清自己同佢無機先?

得唔到嘅

唉

我都係咁 明知高攀唔起 其實連friend-zoned都未必係 但都會忍唔住不停諗起佢

你未遇到下一個更好啫 加油樓主

thanks

以為自己開POST

唉
我真係明 經歷緊
可唔可以比我做下自己野 唔好再諗你

迫唔到自己

至少人哋都叫拒絕咗你 我仲慘 咩都冇講 拒絕都冇就不了了之

我依家仲想追佢
因為近呢排同佢傾返
但我硬係覺得佢只係當我朋友
點解我咁上心 佢好似唔上心咁

真？ 你巴定絲

我都經歷緊真係好辛苦

我都係啊

唔講仲以為自己開post
我最近知道咗佢有鐘意嘅人，果一刻個心好痛，幾希望佢鐘意果個係我....
我竟然為咗佢喊到瞓唔到覺，第二日隻眼腫晒咁返工
沉咗船真係好難上返岸

明明唔鍾意你又會千方百計咁flirt你 當你鍾意咗佢佢先話俾你知佢只係一直當你係朋友 真係好撚狗賤

難上都要上返 唔值得無條件對對方咁好㗎 咁樣只會令自己受傷

唉屌 真心以為自己開嘅post
呢兩個月少見啲 少左whatsapp 諗住放低佢
點知佢又搵返我攝時間 有時迫自己唔覆佢但又成日諗住
唔覆佢幾個鐘 佢間唔中又會係咁send stickers炸下我whatsapp
真係好撚辛苦 成兩個月喇

最簡單方法唔好搵佢
Ig fb果啲del撚晒佢contact
佢搵你就hea佢 唔理佢
過一排就放低到
放唔到再搵其他方法

其實我覺得我自己好犯賤，明知冇可能但都要繼續「鐘」個頭落去.... 搞到自己損手爛腳，到頭來乜都冇

唔係

認真
搵個機會攤開黎講
佢對你有野 咁咪happy ending
對你無野 咁咪叫佢唔好再搵自己
對大家都好

之前遇到一個 同你呢個case差唔多一撚樣既人

佢最後點 不過我應該都唔會得架喇唉

唉 樂觀啲睇可能佢唔係當你攝時間呢 只係想同你做翻friend呢

你都控制唔到嘅 唯有慢慢咁令自己忘記佢啦

你又啱 一直都好想揾 但係又淆底

認真
如果真係太辛苦
就同對方攤開黎講
結果點都好
都可以幫自己解脫
對大家都好

再淆落去
自己只會愈踩愈深
到最後總會攤開黎講/或者你永遠唔知答案
而你到時只會最辛苦最痛

都係嘅 但係當我見到佢 想嗰日問清楚佢嗰陣 每次係每次總係有啲阻滯

要學識抽身呀絲打
對自己好啲

問埋再抽 知道結果總好過俾自己有ff嘅機會

睇佢ig好似以經move on左
人真係變得好快
原來得我一個係到傷春悲秋
睇嚟我都要抽離啦
大家一齊加油

最弊係我已經同佢保持距離 係佢搵返我先 以為有機 突然就不了了之

唉 唔知可以點

當我朋友就唔應該嚟搵我講啲以為我有機會嘅說話 比假希望我

未，不過大家唔同學校

絲打嗰個係player嚟？

唉 我明白呢feel

講下你嘅經歷黎聽下?

但係佢對你點先？

加油Ching

早幾日前msg我仲傾得好地地
覆完佢之後已讀我至到依家

比人已讀真係好撚心痛

可能係啦
我地未約實嘅 本身出過一次街

唉
想叫你唔好咁上心 但我知道根本冇可能

原來我唔搵你 你真係唔會搵我
係咪放棄仲實際，如果做到

我都有同自己講 真係唔易
一齊加油

冇 好想放棄
但真係做唔到
係咁望住佢online ，乜主動搵下我咁難咩？

你

未瞓醒咋？

唔係啊 可能佢都唔知可以講咩？

Can’t control ar

下個啦

最尾佢主動搵左我，今日都傾得好密
可能佢忙？

我都想唔諗佢 可以點做

好多日無見佢

無辦法

一個拒絕過我既人我都一樣成日諗起

希望佢見唔到個po啦

我明

屌 以為自己開po

多謝絲打同我傾咗咁多
希望你會搵到個比佢好嘅人 一定會架

唔緊要 我都好多謝你同我吹咗咁耐水 同做我樹窿 你都要努力啊 其實而家我都唔知放唔放棄佢好 如果佢做得出啲就好啦

我根本就可有可無，咁你做咩之前要咁關心我喎
依家又走左去

屌好似愈講愈遠咁

咁都講得好明顯

係 真係sad咗好耐

正常嘅 慢慢變啦 大家一齊努力

犯賤

咁我又覺得唔係因為feel到你咁而不讀不回喎 如果佢真係要咁 以前就做咗啦 唔洗等到而家先做
唔洗多謝 係都係我多謝你 撳咗入個po同我吹水

咁驚 你揾下佢好啲喎

人係犯賤嘅生物

問佢做完Asm未 答我做完 冇了

唉 唔知
覺得佢對我好Hea咁 不過講啱話題佢又會講唔少野

再問佢啦！ 延伸落去

自己呻咗啲野 佢又唔算Hea嘅
其實睇返對話 佢一向都係咁
不過佢都接近秒回我

咁姐係話題嘅問題啦

秒回真好 我都想俾人秒回

同埋好記得佢之前果句
「冇feel就冇Feel，識你咁耐 要有feel一早有啦」

唉 人會變嘅

唔知啊 以前佢係會藍剔我 隔幾個月先再搵
依家就真係日日傾 雖然係我聊佢⋯⋯ 但之前我聊佢佢都係已讀 / 隔十世先覆

係囉 樂觀啲睇啦

屌 以為係自己 琴日仲曖昧 今日話變就變

一齊努力啦

好啊 我諗緊我其實係咪應該聊返佢講嘢好 但係又唔知講咩

聊啦唉 除非你想放棄
咪ig share post ??

好唔捨得 但係又唔想自己再傷過 好矛盾啊頂 無啦啦ig share po會唔會好怪？ 諗下先

不過都係唔好ff too much

我發覺我成日打錯字 可能有陣時有啲難明 sorly

你都加油啦Ching 我唔得可能你得呢